教大要人！校長拎完銀紫荊終於露出半個龜頭！

校大個垃圾政協校長出事到依加死左2個義士呀，冇回應呀！佢出嚟做過乜？味71拎完銀紫荊就龜縮囉，打飛機打左半個月啦，乜7都乾啦！
星期六條友唔肯公開見學生，就圍佢出嚟！

火山

光復教大！

拒絕染紅政協校長

推！

佢條仆街政協，理學生嘅咩？死人如無物架啦

DLLM 張仁良

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

仆街啦佢

光復！

推

教大班人死哂去邊呀

光復教大 ！

條友出都未出過嚟 死咗兩個學生校友呀

得罪講句
發夢見過 係狗會同權貴打交道
費鳩氣

大陸校長都見人啦 佢死撚咗去邊呀

再唔圍佢賣哂班學生

果日一齊去圍佢啦

順便叫佢還埋當年若蓮喪子嗰筆

四個入面兩個係教大 聽聞佢仲要去咗旅行 係咪人嚟架

dnlm

條友去埋旅行呀，人性呀

有人性就唔係張仁良啦

push